入黎放低你嘅心事

我份人好正面
入到黎講下你嘅心事
睇下可唔可以開解到你

點樣學識接受自己改變唔到嘅嘢？
例如矮

你要諗下
矮 令你冇左啲咩？

好凍

好無聊

著多啲衫

陪我傾計

charisma, charm, confidence

近乎男人最痛

我覺得我個fd好似無當我朋友咁 約佢佢又拒絕我
無一次會主動約我 唉

我有啲fd矮但都好多女埋身
雖然有時企係高嘅人隔離難免有啲自卑

老土啲講句
性格搭夠

係咪忙炸

另一半24號個晚話要一星期冷靜下抖下
宜家keep住wtsapps
言語間佢又好關心我擔心我，但又覺得自己對我唔住，叫我愛一個錫我嘅人
有冇機會一齊番
唉

每次都係得我約佢 佢所有時間都係陪男朋友

難左d

點解話要冷靜？
如果好關心你應該仲愛你
但有咩對你唔住？

重色輕友姐
唔係冇當你係朋友嘅

咩

點解只係幾日嘅時間 你可以變左咁多

咩事

明明之前仲好地地傾電話同wtsapp 聖誕之後就突然唔覆機 一係就hea覆
我做錯左啲咩

曖昧緊？

係

會唔會你聖誕冇約人岀街呀
女仔呢家野係咁
唔開心或者嬲 有啲就會講
有啲唔講 就會好冷淡

我有個好好好好嘅朋友
Fd足七年 大家就好似大家嘅soulmate 咁
呢七年入面佢有女朋友 我亦都有男朋友
但係佢有幾次同我講過佢對我有感覺
唔想再局限係朋友關係 想發展
我拒絕咗好幾次
去到近排佢同佢女朋友分左手
佢再一次提起想同我發展
今次我亦再次拒絕
一來我有男朋友 二來就算我無男朋友 我都唔想同佢有分手嘅個一日
到最後我同佢已經無朋友做
我無留住佢 亦都揾唔到理由留佢
係我角度我留佢只係好似收佢做兵咁 我唔想咁
係呢半個月我無太大嘅情緒起伏
但係我覺得自己好似無左一半嘅靈魂咁
好似無咗佢咁

到最後我淨係希望佢考得翻入U 我依然係佢當初識嘅個個佢

藍絲

唔好意思
我係巴
我角度黎睇嘅話
佢係咪花心蘿蔔黎？

如果佢真係對你有感覺
唔會同第二個一齊

不過你對佢係咪都有感覺？
因為見你話唔一齊係唔想散
如果你都對佢有感覺
又覺得佢認真就試下啦
冇理由未拍就諗定分手架嘛

點先識到女

我覺得唔似
但係巴打想問下你
咩情況下會突然唔搵個女仔 有新對象？

識就唔難嘅
睇下你想識咩類型

如果我同人曖昧緊
突然唔搵佢
會係因為厭左
唔想哂時間停留係曖昧階段

我諗緊應唔應該 繼續讀書
利申到iveHD BA
見到張學費單
又見讀左依個sem都唔知讀左乜野
又感覺到sem1會有科炒 準備3000
我想問得基礎文憑 係咪無用
無hd同大學學位
到時出黎做野=垃圾

繼續讀書好
遲啲你會後悔
有冇話大個想做咩？

其實讀書方面比唔到咩意見你
因為我而家都係讀緊u炸
可能你問下啲長輩好啲
佢地會知讀書 同冇讀書嘅分別

但其實只係半個月左右
同埋我覺得我都有比signal佢...

點解你唔試下做主動？
如果佢份人被動嘅話
就應該係等你action而唔係要signal

唉佢唔係被動嘅人
同埋好驚宜家佢咁冷淡 我好主動只會令佢更加唔理我
今朝個message佢到宜家都未覆

我好需要運氣

我想教音樂
一直出面有進修音樂

好掛住你

咁如果係鐘意你
應該做左野架啦

我都冇乜運

音樂 技術性嘅野
但你想教一世？

望下前面啦巴打

係呀
但知依條路好難頂
我都唔知可以點
退學專修音樂好定讀埋佢好

收到哂 多謝你巴打

我個人認為唔好專修
始終到最後你唔想再教音樂都可以有第二條路

每個人諗野唔同
比啲時間對方

應該係有第三者覺得對我唔住
但我已經同佢講原諒佢
只係想繼續一齊相伴到老
但佢好似仲未諗得通

有個好好嘅異性朋友佢有左男朋友
我唔知點解好心痛
係我純粹冇左個Friend心痛
定係我鍾意左佢..

巴打
有得一次就好大機會有第二次
你要諗清楚佢係咪可以完全改到
我都唔希望你就算一齊返 都有第二次發生

不如你諗下
如果佢冇男朋友
你會唔會想做佢男朋友？

平時讀書成績已經唔好
sem4幾份intern面試又fail埋
而家係希望穩穩定考好個試
晒左屋企人好多錢

我係絲打
其實我知佢都好辛苦
但我覺得佢個心仍然有我
只係未知點做
佢講到我好好但佢唔配又唔想拖住我見我唔開心

勤力啲溫書啦

好多藍絲

有啲野當局者迷
問下啲共同朋友覺得佢會唔會改到
一次不忠
下一句你知啦

我同佢圈子唔同架
雖然我都識佢兄弟
但以我男朋友性格
佢唔會想我將我同佢之間嘅野話俾其他人知

keep 住失眠

有一個女仔，初初識佢就開始左曖昧，
曖昧左個半月之後開始對我冷淡，之後我有同左佢表白，佢當時就已經拒絕左我。
但我一直放唔低，依然keep 住wts ..
但直到一日有個女仔同我出街後，佢開始對我冷淡甚至藍剔我.....
直到上個月，佢同我講叫我放低佢，佢話唔想冇左我依個好朋友
但到依刻我仲好鍾意佢，我一直放唔低佢。

之前去夜場同個女仔發生關係
個女仔本身只係扑過一次(同個ex，有帶套)
但我有d驚會奶到愛滋...因為我無帶套同埋佢果陣黎m...
我知道係好on9既一件事...但只想講出黎唔好屈住係個心到...其實d fd都話唔會有事，但個心就形住形住

我都係

普普通通，唔好咁被動就得
連方法都無

Sem1都炒，不如比心機溫書啦
利申前一日溫都all pass

到底點樣先可以對你死心

次次一到呢啲鐘數又失眠就好頹
身體好差，成日記唔到野

你唔好咁在意佢
始終試過第一次就好易會有第二次
及早抽身啦

係咪有啲咩唔開心

可能佢只係想收兵
女死女還在

去check下咪得

睇下你會唔會介意爛玩
行轉老蘭都識到嘅
或者fd搭fd識

你而家係已經投身社會？

唔好搵佢
Unfollow ig
Unfriend Fb
唔好睇佢啲野
投放係其他有興趣嘅野上面

夜訓緊係記性差啦
你係咪有咩唔開心先失眠呀

我連check既勇氣都無
本身都唔係咩大膽既人
一諗起萬一中左就真係對唔住屋企人同朋友

我又做唔到，唔想放棄大家嘅感情
佢又話想放低曬啲野，俾個好開始我
同佢話都冇放棄大家
但講唔到我要等佢幾耐

就算係我而家都係乜都做唔到

但點都好過你擔心嘅
如果個女仔講嘅係真 應該冇事
但如果係假就。。

會唔會係想吊住你炸

唔知佢諗咩
佢講到等佢放低先算
覺得我喱個星期都習慣冇左佢，我可以重新開始自己生活就得
唔洗理佢，等佢自己解決
佢根本唔明白我想同佢一齊解決，而唔係有咩事就掉低對方

其實我唔知detail係咩事
但佢有第二個
你唔會有條刺咩？

好後悔當年無追你
你依家女都有埋

係，差唔多兩年了

去到喱一刻，佢揀返我嘅話我已經唔會再介懷個第三者

點解你個名又出現返

唔心事係咩得唔得 但就成日好唔開心

Timing唔岩就係唔岩架啦
望下前面啦巴打

去睇下醫生？

睇得開都好嘅
不過有啲野講得清清楚楚好啲

都係個句
望下前面啦巴打

想死

邊方面令你唔開心

點解講分手果個過得咁快活
被分手果個咁難過

分左手一星期，好難過

有啲咩咁睇唔開

你應該要活得比佢更好

比啲時間
冇野係放低唔到

我地兩個都grad左半年都未有野做，
我好心急搵工，急到好大壓力，直情覺得開始有情緒病
佢就漫不經心，佢係果種鍾意自由自在生活既人，每日瞓到日上三竿都唔起身，
終於經佢屋企人介紹，總算有個offer，如無意外新年後可以返工；
而佢仲係每一日過住晏就起身 hea 煮飯俾屋企食 打機 半夜3點瞓覺既生活，
我用過好多方法想幫佢，同佢一齊搵工，因為我好想大家有未來，好想一齊儲錢，去旅行、結婚、未來一齊生活，
佢唔識打字，但打字係大部份工作既基本要求，我係final yr最後一sem已經係咁催佢學，到佢畢業返到香港（佢係外國讀u）又上佢屋企教佢，搵好既自學打字網俾佢；
佢唔識用excel，我花好多時間心血幫佢整筆記，晨車搭車（住得有啲遠）去佢屋企附近圖書館教佢。
半年黎好多次叫佢唔好再咁晏起身，唔理我，好似我變左佢老母一樣，
終於，早兩日我好堅持要佢11點起身，因為好想慢慢將佢生理時鐘推返去正常人時間，唔好再俾自己放任落去，佢係咁黑我面，陪佢去圖書館做野唔專心，我一行開佢就上網，教佢excel果時覺得自己係小學老師，完全唔專心聽，講完一次又一次。
夜晚佢送我返屋企，佢話自己點樣頭暈唔舒服，所以我叫佢做野果時佢先咁唔專心；但當晚佢去同親戚唱k玩通宵（前一日先同班兄弟玩完），我話岩岩先開左個頭培養返正常集息時間，唔想佢一下子又打破，想佢去一去就返屋企，唔好通宵。
佢話我好煩，成日逼佢，永遠學唔識聆聽，同我阿媽一樣咁討厭（我同屋企家庭關係唔好），我就知道係時候要停

曾經係失意、身邊冇任何一個人既時候佢好需要我，好順理成章我地係埋一齊；到返到黎香港，重新擁有一切，家庭、朋友、興趣喜好，返返晒身邊，我就再冇任何價值，只係幫手驅走寂寞、用完就被拋棄既寵物

Sorry for 呻得太多，因為太傷心，佢係我唯一既知己，由開始果刻我已經有心理準備，只係當真正面對既時候係咁煎熬，好難受

每一方面都唔開心

唔好意思
即係你地係由知已變做情侶？

其實佢呢份人唔係啲咩鐘意自由自在
懶就係懶
咁佢生活費係問屋企人攞？
試下同佢屋企人傾下唔好再比錢佢
比佢知佢唔返工就冇錢開飯
唔好再寵佢
少爺仔性格唔係一時三刻可以改到
因為佢已經習慣左呢個生活模式
佢個腦都只係會諗 hea多一排就返工
但唔知到幾時先會做到

講岀黎開解下你

一直以黎都對個女仔有feel 佢都話對我有feel
但係同時間佢又同其它仔好fd
我根本唔知佢係咪係到收緊兵
有時咁估下估下真係好攰
咁岩Sem break 我都突登冇was 佢
點知好死唔死佢又主動搵我傾計
但係我覺得再係咁2邊都辛苦
尋晚約左佢出黎諗住講斷左呢種關係
但係尋日一見到佢 我又講唔出口
其實我係有諗過同佢發展
但係我又好驚佢只係當我係兵定水泡
而家真係好頹 唔知點好

之前自閉過一年，同外界斷左聯絡，frd ，曖昩對像都話好掛住我。但我絕到連電話都換埋，仲有少少抑鬰。好番些少後承諾自己今年內唔揾翻佢地，就一世都唔好揾。
今日終於鼓起勇氣，但揾左一兩個，佢地都無乜印象，我已經唔想再揾落去
好驚連感情最好既都㑹忘記左我既存左。
由細到大每樣難題都係自己解決從來無揾人分擔過，但我而家已經好攰啦。好想揾人分擔一下。

佢有無咩舉動係只係對你做，或者令你覺得自己係特別既—個。
一齊吹下水啦，我都好sad

係由知己變情侶
其實冇人幻想過我地會一齊 包括我自己
因為外貌黎講個個都覺得佢襯唔起我 身高一樣分分鐘我仲高佢少少
佢屋企人都幾放任佢 佢覺得搵唔野做咪叫阿媽再送佢去讀書
但佢屋企又唔係有錢，佢又讀乞食科，係市場已經冇競爭力，自己都仲要闊佬懶理，我完全唔知佢想點

其實如果唔係佢乜都唔理hea hea下，我唔會去管佢（我自己都未搞掂自己點顧佢 ）但佢真係太懶散，佢都成日話知自己懶散，但永遠唔改都算，我幫佢提佢佢仲鬧我然後同我講分手 最傷心唔係佢唔上進或者冇成就，我可以接受，同佢一齊努力，我最難受係我覺得佢懶得太過火而想同佢一齊搵工幫佢，但佢話我逼佢，點樣我都唔滿意佢，鬧返我轉頭

我本身係好專一既人，唔花心，要求好少，唔要求食得貴買名牌，只係想簡單搵份工好好咁同鍾意既人生活；而佢，我識佢5年，見佢個樣矮毒撚咁樣，點知佢都溝好多女 佢係外國讀兩年u，第一年去到即刻溝女，點知條女 佢仲要搵晒成堆fd杯葛佢玩佢，佢好傷心，我不斷隔住7個鐘時差去安慰佢陪佢，全盛時期我香港時間1點瞓，4點起身（佢果邊係夜晚時間），怕佢自己寂寞，但當時我都唔係鍾意佢，只係我個人就係對朋友好上心

我唯一想同佢講既係，如果我知你今日會咁對我，我早知由一開始就唔理你算 我都幾相信你冇可能再搵到一個好似我咁愛你既人

挨下橋下呢啲算唔算

問清楚佢諗咩先啦
鐘意同男仔fd嘅女仔我見唔少
未必係想收兵
只係覺得男仔冇咁多是非

可以同我傾下
點會唔記得你呀
小學有啲唔太熟嘅我都會有啲印象
感情最好嘅更加冇可能唔記得

男人冇上進心其實好大問題
但連普普通通就咁返工都做唔到
佢冇資格同你有啲咩將來
你冇可能由得佢
但你又逼唔到佢
等佢自己改等到幾時？

你認真問清楚佢啦

岩岩一齊左一個月都未夠
大家都係讀緊書
得閒既時間都多
不過佢好似唔想見面
一齊左之後淨係見過3次
我唔明點解佢可以選擇打機都唔同我見面
我既地位係咪真係咁低
究竟我係佢心目中重唔重要？

其實都問過幾次 佢次次都話一日對我重有feel 都唔會鐘意第二個 但係我自己feel落佢又唔係咁

我都有試過望架

多謝你呀巴打 你肯聽我講下令我舒服好多，我好內向，唔鍾意同朋友講自己既心事，佢係唯一一個我會講心事既人（所以揀左佢做男朋友 ），但佢走左就冇人可以再聽我講
我自己頂左半年，都總算明白自己要放低，希望快啲過左難捱既時候 多謝巴打你，祝你新一年都快快樂樂

唔知自己係為咩而生存

無興趣？

家企人入院
比人拋棄
工作唔如意
同一時間好似冇哂所有
已經唔知可以點做

同一個無feel既人拍拖可以點

分手啦
害人仲害埋自己

一次放哂d負能量出黎
氣球bum 得太大會爆架

以前有無試過做過d 令你感覺到自己係呢個世界生存既野

好多嘢有興趣但驚比人笑

好似冇

好掛住佢

跨年唔想同 唔覺得係知心又成日抽水既 舊同學食飯
寂寞地等 跨年

Sorry for 1999

快d揾，唔揾會後悔一世架

巴打 打唔打lol

有咩令到你咁唔開心

可以去邊同點做

同人講哂心中既不快。
唱K。
大大聲咁喊。

好想講好多野
我依件毒廢老發現自己有慢性病
可能過唔到5-60歲
又咁岩得咁q比我係fb搵番一個廿年冇見又好鍾意既小學同學，仲好靚女
不過我個人太毒，唔敢亦冇同佢傾

心地唔好起左佢底
發現佢係一個宅女，好撚鍾意打機，仲鍾意上台灣睇囡囡twitch
不過無意間見佢fb 既fd想睇佢母女表演打機
佢既關係都有d亂，唔知係真母女定玩既契女

總知都係個句，唔好成日上fb睇人地既野
見到人地生活好其實會好自卑

我真係唔知呀

因為你愛佢多過佢愛你
我之前都鐘意打機
會想打機多過見女朋友
但後尾發現女朋友因為咁唔開心
所以我而家都好少打機

你試下同佢傾下啦

咁可能係佢份人係愛情方面係咁
你可以不斷諗不斷煩
但佢都可以睇落唔在意咁
每個人係愛情方面嘅做法唔同

唔好諗到咁灰

分左手幾耐？

我開呢個post都係希望大家有啲咩唔開心都講哂岀黎 唔洗收收埋埋
有心事但唔同人講好辛苦 我明

話中意我其實只係想同我上床 每次都同自己講唔可以再去見佢 但係次次都心軟 無鬼用 明知俾人當係雞都係咁 犯賤

每個人生存都有意義嘅
唔好覺得自己多餘先得架
總有需要你嘅地方

工作唔如意都要頂住先
身邊冇左個人支持你但你都要積極啲面對
為左你屋企人都要頂住份工
等你屋企人好返哂先再諗份工

希望你屋企人冇事

點解仲要一齊？
驚對方唔開心？

望下前面啦巴打
女死女還在

跨完年啦
覺得點 ？

我唔打機架

呢度

點解自卑？

巴打 珍惜呢幾廿年嘅日子

你係絲打？

呢啲賤男唔好理佢啦
我明你鐘意佢
可能你唔介意同佢發生性行為
但你知唔知對方點諗
衰啲講句
佢咪又係同班兄弟講話你係免費雞

屌柒佢啦
頭也不回

都已經唔係第一次...又唔忍心block左佢 unfollow unfriend哂佢都係忍唔住stalk返佢 我真係好犯賤

同男朋友講完自己心事 點解唔開心
佢一句「唔緊要啦 我仲慘啦」就否定哂我的唔開心
好似係佢的眼中 我的唔開心只係好小事
其實我唔需要佢幫我d咩 只係希望佢可以嘗試企係我的角度諗點解我會唔開心

已經唔開心左幾日 但佢好似唔知咩事咁 我諗佢最多以為我係為件心事唔開心 但其實我係為佢的態度而唔開心多d

到底係咪每個男仔都係咁遲鈍 唔識安慰女朋友 佢搞到我以後都唔想再同佢講心事 唔想講完心事後俾佢hea回

或者係我小事化大 sorry for 19999

i know that feel
有時講到畫出腸佢都唔明
講句乖啦，有我陪/唔緊要，我知道
總之語氣溫柔啲好聽啲就得

年幾嘅感情 放過大家定繼續落去？
有啲問題唔係大家互相遷就 拎出嚟傾，就會冇事。

佢而家去左旅行 費時煩佢 我就忍唔住喊左幾次 以為我終於搵到soulmate 一個明白自己的人 但原來唔係真 係我諗得太多

未覆完就留左

可惜就算講過
唔知點解轉過頭又唔記得
又覺得自己再唔開心啲
叫你早啲休息/唉聲嘆氣/調整好情緒再搵佢

我都係想要人陪下，溫柔啲姐
如果每次都要我講一句
你跟我講/做
咁仲有乜意義

巴打 你女朋友又係咁？

無一個人係每一樣野都可以夾哂
人係做唔到完全互相理解
但搵到個覺得好夾既人都唔簡單

唯有自己看開，喊完調整翻就算

我係絲

我而家就係迫自己快d無事
佢幾日後就返 但我唔太想見到佢

多謝你聽我呻

有冇其他興趣做下可以唔洗諗住佢呀

真係好唔開心呀 又唔敢搵fd
佢地個個都咁開心 唔想比負面情緒佢地
試過係街度一路行一路喊
但返到屋企係呀媽面前又唔可以喊

唔係分手 係無一齊過 但偏偏佢個名就離唔開我

我應該點開口同佢講好？
我驚佢會嬲左我

都係安守本分做返毒撚算

唔好再繼續犯賤落去啦
快啲抽身啦

男仔係好遲鈍架
我女朋友之前都成日話我好遲鈍
我地唔識聽底個句
淨係識聽面個句
你直接啲同佢講會好啲

咩事？

可能佢心裡面都有野煩緊
所以先唔記得姐

唔好收收埋埋
有啲咩最緊要拎岀黎傾
其實你fd開心 你唔會搞到佢地都唔開心架喎
相反，你同啲正面啲嘅人傾 你會開心啲
因為我個人好樂觀 但啲fd同我呻都唔會影響到我

搵個第二個啦
其實要忘記一個人最好嘅方法真係投入另一段感情
但當然唔係當佢水泡啦

邊有咁易嬲呀
平心靜氣啲講就ok啦
好過你收埋唔講

男朋友因為我剪左短髮而嬲鳩左我
明明剪之前問過佢
佢話你鍾意 我先剪

好短定係冬菇呀
不過我女朋友剪冬菇個陣我都唔鐘意
慢慢習慣下就ok
唔好因為佢嬲就去駁髮
個頭你自己嘅

有人會欣賞你嘅

本身d頭髮去到胸
而家剪左類似新垣結衣既頭
剪完有影相比佢睇
佢都冇乜野
今日一見我就嬲我
好唔開心
而家係天台sad緊

由佢啦
習慣下就冇野

有D野想講出來放低下, 但係已經比人知道user name

開唔開到多個

鍾意左一個唔應該鍾意既人

好想搵你但我冇藉口搵你呀

開唔到

待業

點解唔應該？

唔好搵啦
放低佢

可能佢地唔會入呢個post呢

加油呀巴打

覺得暗戀對象對自己冇意思，但我好想自爆又想同佢繼續做朋友

因為我無資格，我係一個有男朋友嘅男人。
唉，你明知我有女朋友，點解仲要俾假希望我？

鍾意左個識左好多年嘅朋友 去又唔知點突破fd zone , 唔去馬又好似唔安落咁...
好耐冇試過鐘意一個人到咁沉船...

你唔表白真係會後悔
可能表白左之後佢會留意你多啲
比你打動到呢
唔試過點知唔得

就算衰左冇得做朋友仲好
可以快啲放低到

即係你係有男朋友定有女朋友？

Fd zone已經好難突破
仲要識左好多年

不過你表白完之後佢先會留意你架
之前有個女仔fd話鐘意我
我先諗返起佢之前對我好好
原本都冇留意

Sor,我係有女朋友 唔係gay post 放心

仲以為新一年可以同男友有個新開始開開心心
點知發生左d事攪到佢唔係好想理我咁
Send左十句what's app想聊下佢傾計都冇回覆
我成個傻仔咁單機緊

老豆末期癌症

咁你對你女朋友係點？

我見你好強調話係有男朋友嘅男人

咩事？
好少個男仔都會唔應機
你比佢食住？

支持住呀巴打
珍惜呢段時間

我同我女朋友好穩定的。沒有問題，只係我心多左個人咁解。

Ex有新男朋友

工作層面好大壓力 仲要揹住兩個牌出年考
每日行屍走肉 番工放工休息溫書不斷loop
最慘係同屋企人分享完佢地就扔低句 後生仔初初出黎做野係要挨嫁啦
我真係好攰 真係好攰...現實生活無人精神上support到我

我控制慾太強 知道佢同一個女仔玩得好埋之後
成日發佢脾氣
呢兩日不停迫佢同個女仔講清楚佢有女朋友
跟住我手多 拎左佢電話what's app個女仔講清楚
講完後個女仔好驚訝原來我男友唔係single
之後個女仔就冇再覆佢鳥
我男友覺得我呢個處理手法好差 攪到佢冇左個朋友之餘仲傷害左個女仔

我開頭堅持覺得自己冇做錯 但而家男友唔係好理我 我就諗係咪真係自己處理得太差

你差在太低手 你男友係有啲野，但你俾左位佢入。

掂一下男朋友手機都唔得

就算我開第二個account, 講個經歷出來都會比人知道係我
想搵人傾但呢D日子個個有節目廢事阻住佢地

呀！！！！！！！！！我想死呀

唔好睇唔開 萬事有商量

過來人話你知你唔係鋼琴既話
搵唔到食
除非你好出名 可以網上招徒弟

養唔到家 溝唔到女
一定要讀落去

其實我岩岩21歲 女 樣貌標緻 身材麻麻

但而家失戀一個月仲日日喊
因為太孤獨 太怕之後無一個錫我既男友
我唔係大學生 hd學生圈子細到仆街
有啲開始絕望

怕搵唔到個比較上好條件既男仔例如搵萬5up
因為家族生意 我一出黎係超過萬5

超過萬5既男士究竟多唔多
又同時係單身 ？

好驚 驚到日日喊 好on9

怕咩搵唔到男朋友
絲打要正面d

男仔15k唔算好條件啦
分手姐 又唔洗desperate到set個條件咁低
check pm

佢最搞笑係,佢單一條件就講錢 但個人工就咁低...
好似D 屋村MK妹咁

唔好再諗另一個啦

你要活得比佢更好

頂住呀巴打
不過你屋企人講得岩

你每次攰嘅時候諗下自己為左咩先咁辛苦
你就捱到落去

我都想,人如果可以好似電腦咁想DEL就DEL你話幾好....

佢唔同人講有女朋友的確係佢問題
不過你嘅處理手法又真係唔岩

大家都有錯
平心靜氣傾下啦
但又會因為佢有女朋友所以冇fd做 ？

有啲人係唔鐘意嘅

但都有人係因為。。

你留你telegram啦一係

做咩咁睇唔開

萬5其實唔難喎放心

你會遇到嘅
不過建議你唔好特登set條線
最緊要有feel

節日過後，喪玩喪飲喪食，係為咗要忘記一d人，但最後都係唔爭氣地send左句happy new year......

我祝你happy new year嘅同時其實我好唔happy，你知道嗎？

同男朋友岩岩分左手 好掛住佢

表白衰左

我同左個男仔表白
佢話唔想為拍拖而拍
其實潛台詞應該係唔想同我拍
但同佢又keep住做朋友
搞到我唔甘心放棄

疏遠佢，自己會好過d

人生到底有咩意義

窮到抬唔起頭 唔敢識女仔

鐘意左個女仔
大約KEEP住同佢WHATSAPP左兩個月
岩岩開始WHATSAPP果陣佢都有應我而且會問返我轉頭
佢好少會主動搵我 但我日日都會搵佢
去到最近發覺佢開始愈覆愈HEA 我唔知係咪因為D話題愈講愈悶
其實依個情況仲有無機會?

唔好帶住愛同一個人做朋友...自殘一樣

但係咁自爆法，會唔會變左避我
因為近期佢又話冇鍾意嘅人，唔知真定假啦
咁個女仔講完令你同個女仔個故事有咩變化？

毒到抬唔起頭

所以男女都係...對住唔係有意思既異性..唔好同佢講不如做朋友...真係好自私的

比鏡意既人unfollow左
好唔開心

忘記佢啦
繼續向前行

做咩分手？

試下用誠意打動佢啦

通常咁講
佢遲啲就會同另一個人一齊
你快啲忘記佢啦
你心水都幾清

點會冇呀
慢慢發掘下啦

努力啲做野
窮得去邊呀
平平凡凡都可以去識女仔架

有啲人係會忽冷忽熱
你試下再搵其他話題令佢覆返多啲先
快啲表白
唔係fd zone左仲煩

其實只係朋友黎架咋
啱嘅，識過d新嘅人啦

因為個陣我已經有女朋友架啦
就係而家呢個
所以我都冇考慮過同佢一齊
但表完白之後我都冇刻意避佢
同佢講清楚
到後尾佢叫我對佢絕啲
我先冇再應佢

其實表白衰左，就算佢真係避你咁仲好
快啲抽身好過做兵啦

無啦啦unfollow你
係咪你好少po相

我好掛住男朋友 成個星期冇見佢

讀hd 見識少 同大學生見識係差咁啲
加上朋友bba啱啱 grad都係萬3/4
ig chatroom好多搵1萬文員仔聊我 我唔知做乜
1萬先勉強養到自己 點拍拖我心諗

我世界好狹窄
而家27歲前搵2萬既男仔 我都覺得好叻了

想問巴打們 你地會去咩場合
我走過黎溝你地都好

其實個女仔都知我鐘意佢
佢依家對我都無咩感覺
本身我個人都好縮骨 樣樣都驚 唔夠膽正式同佢表白
依種感覺好難頂

多謝巴絲們鼓勵tum我 好溫暖

I know that feel bro
有種莫名奇妙嘅驚
但又想去馬又驚死

呢到無PM

唉 好多年都未試過心動到咁，一心動返咁黑仔。其實係咪第一眼冇feel 就以後點都唔會有
不過我諗我都係會搵機會約佢出黎表白自爆

有心做fd就唔洗要你主動搵佢
分清楚hi bye fd同交心嘅fd

我唔知自己telegram id

可以用誠意打動到嘅

你會遇到嘅
比啲時間啦

佢好忙？

巴打好似有D經驗
你最尾點做?

自己有女朋友但鐘意左另一個有男朋友既女仔
成日同個女仔傾計 但應該冇咩可能進一步發展

巴打，我同你個case好似，只係我識左五年你識左兩個月
我都同你一樣
不過我覺得女仔其實好多都好醒，好難feel 唔到有冇男仔對佢有意思，有時仲會扮唔知，而佢地有feel又會比啲Signal 你，但冇signal 就真係唔知點進攻

巴打我a0我都唔識點做，我都煩左兩個月啦...

其實女人好仆街就係...男人對你有意思..你真係冇可能唔知的...唔好玩人啦唔係愛就

但有時好似我尼啲shyshy仔又做唔到好出面，又冇咩經驗，咁咪會話當你朋友囉

巴打有無試過比個女仔HEA覆?
我依家連搵佢都有D驚
但又好想知道佢依家點

嘩屌，一撚樣，唔好意思講左粗口
我地又係突然有排好好傾，突然有一日佢就開始hea回我，然後慢慢變icon回
果期都約到佢出黎，就係突然果日之後連約三次都話唔得閒
家陣間唔中得返text下佢又都係一句起兩句就藍剔...
我睇唔透呀所以都...

佢到而家仲last seen緊我
點算

佢依家都開始用icon回我 最多都係加幾粒好hea既字
但我未試過同佢出街 約出去溫書都唔夠膽
依家就快考試 佢好似有d野唔識 我又唔夠膽問佢有咩唔識
早兩日同佢講句Happy New Year再諗住加幾句野串下佢睇下可唔可以挑起佢條吹水癔
點知最後換離一句thx就收撚左皮

張自拍係咪你黎

巴打你仲係學生，一齊溫書尼個借口其實唔錯 你可以扮你唔識約佢出黎研究下

相對於你都仲有句thx
我連公廁式happy new year 都收唔到
呀 佢前排去玩 我講左句happy trip 連thx 都冇

鐘意咗有另一半嘅女仔仲要前兩日借d椅kiss咗佢
同時自己又有另一半
兩邊我都放唔低可以點算

佢要翻工 平時放假 我都想俾啲時間佢休息 冇時間見

KISS得姐係大家都有野啦

其實係咪只有有feel 升溫，根本冇由冇feel 打動嫁巴打...

留名

男朋友細我三年又係二奶仔，我屋企人唔係太鐘意
佢屋企太有錢，相差太大
同時對著佢真係零安全感，驚佢學佢老豆揾二奶

我用電話no. reg

可以自己set

有另一半就唔好對其他人有非分之想啦

為左你個髮型嬲你嘅
都唔見得有幾好
唔值得你為佢諗咁多

呢度人少少
係
Upload相個陣禁錯左
好彩好少fd上呢度

下
你錫佢個陣佢有咩反應？

上佢屋企

打巴好似幾靚仔

我身邊好多朋友都係咁
比人拒絕左之後
真係追到

唔係有心放上黎
想潛水

但係我match唔啲人post上去邊個先係你

點樣可以令自己對所有事都拎得起放得底？ 點先可以放下凡人無謂既執著？

佢本身對你點？

唔好搵啦

有啲野唔好咁在意

有得set id
有個巴打講

其實真係可以同時愛上兩個人？定還是現任已經感情失去先會鐘意左另一個？

同ex一齊左三年幾，後來因為某啲事分開（唔係第三者），當時雙方都仲有感覺，我一直都仲好愛佢，好想等佢番黎。直到而家我仲會掛住佢，但好似分唔到我只係習慣掛住佢，定仲有感覺

近排有個男仔出現，相處落覺得自己都對佢有感覺，或者係一個move on 嘅機會，所以開始左

開始左兩星期到，ex突然搵番我話想追番我，我唔知道可以點，個心好亂，自己靜落黎就會喊，點解自己會搞到咁，我真係唔知道可以點做......

世上仲有無類似吳業坤類似樣既
或者樣差佢少少既
又ok條件男人 35前有三萬蚊穩定收入養家
點解得啲柒到好似阿源果啲搵我架
我應該去邊度識啊救命啊

我乖女樣唔差架又唔算老 20歲
點解 係咪一唔讀u就慘到咁

我都唔知 一有時間就會諗

我唔知
但係我唔會

咁樣對另一個人好衰
好似當佢水泡咁

大時大節比3個朋友到最後一刻放飛機

鍾意左一個男仔,同佢whatsapp左4個月,一直有keep住傾,都有單獨約過幾次出黎,就算冇約基本上都會成日見到,有好多曖昧位
問過common fd話其實佢對我都有d意思

我係一個好冇安全感,好想要一段穩定感情既女仔黎 status: a1
而佢就係好快就要去外國讀書,好似有個deadline set死要自己係限期內一定要搞掂咁,反而成個人又急又愈黎愈亂,自己都明白long d要面對好多問題,又驚係冇咩感情基礎既情況下會好快散又做唔返朋友
成日自己呃自己唔係鍾意人,希望自己會放得低,但次次都愈黎愈上心,宜家相處愈黎愈唔自然,好怕會冇左佢,好多時講野都會好在乎佢既反應,係佢面前做唔返自己咁,唔知點解whatsapp個感覺同約出黎差好遠咁,好尷尬
我同佢都唔係內向既人,平時本身都係好多野講 ,我覺得自己就係因為係自己鍾意既人面前又唔知佢點諗,唔敢亂黎先會唔自然

跟住有一次佢問我其實知道佢幾多野,我就自爆左自己起過佢底搞到氣氛僵左,我一直道歉,之後我本來打算趁咁樣疏遠佢,但佢又一直都keep會主動搵我,將話題帶返去輕鬆d既位,宜家係就係冇咩野,但少左好多曖昧,我發現好多時都係我藍剔佢 ,我認係我仆街,佢去旅行都有寫卡畀我,同一直keep住同我傾計,宜家唔知佢對我係點,佢返到黎都有約我出街,我應承左

好想同佢一齊但又唔知可以點做,common fd又唔多,本身自己係就係有好多異性朋友,但未試過咁樣既情況,自己性格又比較男仔,對邊個講野都係好直接,對佢平時都係好直接,但我真係唔多識追男仔,又怕會太主動嚇親人

其實你地男仔到底點先算係畀左signal,畀完女仔應該點覆先為之有意思呀

其實係咪新鮮感？咁你會同現任分手嗎？分同唔會分既理由又係咩？

多謝巴打聽我講野
我出發點都係想我屋企人生活得好啲 而家22歲岩岩起步俾唔到 過多幾年應該可以
我點會照頂硬上 不過總有啲時候軟弱 好辛苦想搵人傾訴下

點樣先可以外向啲
就黎無哂朋友

你似係岩岩失戀個人亂哂籠 求其set啲好低既要求搵個男人算
不如你沉澱下個人先 冷靜啲諗下野先啦

唉 真係好煩

中意咗個毒撚 佢好少主動撩女仔講野

有咩辦法撩到佢

多謝你安慰我 我會調節番
巴打 乜好低要求咩 我ex仲差啵
我以為自己已經升高唔少要求
你地覺得點先算係正常要求
巴打可唔可以救我解答我

又會3個一齊放

你20歲已經成日想搵條麻甩佬埋你單真係好可悲。

之前有女仔追我
我開頭真係feel唔到
可能男仔真係遲鈍啲
係啲共同朋友講或者佢啲fd同我講先知

都有人試過暗示
但要明顯返少少先會明架

我好肯定答你，男人係可以，對兩個嘅愛都係真。

係
過多幾年定左就會好啲
加油呀巴打
覺得攰個陣可以黎呢度

性格呢啲野唔洗特登改嘅
點解會冇哂朋友？
正常你啲朋友都知你內向

做咩咁煩？

主動whatsapp佢傾計

其實我覺得唔洗一定要set個要求嘅。。

我係男人但真係唔可以

唔一定會遇到，但如果你遇到你就明，唔係可唔可以，係你會。

我怕醜 驚俾佢已讀

可能啦
但我本身都覺得唔應該咁樣

其實愛上無話應唔應該，係控制唔到，只係你會做啲咩去回應呢件事，就有分應唔應該。

當你對悶左就會好易對人產生好感

唔應該用悶左，而係變左做感情。

我同女友拍拖七年，由第一日開始已經係淡淡果種。而家大家都想像唔到無左大家係點，大家生活上都放對方係好重要嘅位置，唔存在悶。

責任

知唔知佢中意玩乜野?

x2

忘記唔到一個人

廿到尾都仲係A0

又唔係，責任係好大男人嘅事。因為你付出哂先有。我同女友大家都重視大家。唔係因為責任，係因為珍惜。
其實件事好合邏輯，有乜理由你一有伴侶就立即不對以外的人有好感呢？再講，愛又唔一定適合。所以對多過一個對象有愛係會理，問題係你點處理。

打機 打LOL

人生冇意義了

你又打埋一份囉

你係巴打黎架咩

緊係
用紅字係為左user name

咁留個telegram黎唔緊要啦

想識多啲朋友啊 平時接觸岩岩識既人會怯 驚無話題 內向到仆街

我之前試過但學極都唔識

好愛佢 點解揀佢唔揀我

thank you巴打 有人呻下都無咁灰

你講野真係好mean 某程度上幾岩 教緊佢做人 識諗既話
我上面講得唔好 咁講啦 搵番個同你出身差唔多既另一半 有基本經濟能力係無可厚非 不過唔好睇一個人既收入係唯一既野 你會發覺錯過好多
而就算俾你遇到個月入十皮野既人就一定對你好 會幸福嫁啦咩 係咪先

其實我條件幾好
可能係因爲乜都太上心 諗嘢諗埋一面就好易對自己冇乜信心

同埋我唔太識表達 唔識講笑，成日做topic killer
識親女仔都係一開始好好傾，熟左之後就唔太想同我傾落去

曾經遇到個頂得順我嘅女仔，但係我就冇好好珍惜搞到佢同我分手 我已經覺得自己唔會再遇到下一個

樓主我真係好想好似你咁樂觀
其實我知道自己有乜問題，但係就係唔知點樣改

我今日先同個女仔朋友講，揀個搵到錢嘅，不如揀個愛你嘅，揀個愛你嘅，不如揀個你愛嘅。
今日搵到唔代表之後搵到，搵到又唔代表洗係你身上。到我有咁嘅經濟能力，我又未必會揀你。搵個愛嘅，你同佢一起付出，又點會覺得佢一個月搵幾多係必要？
後生仔女諗野唔應該咁。可能性仲係好多。

你做測量都搵唔少，我搵唔多，都中佢要求。但我就算係單身都唔會揀呢啲女仔，真係無靈魂，無理想。我身邊都多呢類女仔，但好似佢廿歲已經咁就好少見。

借D意搵佢教啦

講呢D

毒左廿幾年，完全唔識同女仔溝通

人大左愈黎越唔想同同事傾計，點算
一黎唔想俾佢地知太多野，費事招人話柄。
二黎身邊好多師奶同事，冇共同話題

所以網友反而易傾啲囉

我唔知咁算唔算內向：同唔太熟既人唔多講野，同熟人就傾到天光都得

我都係咁架
慢熱
要人地主動撩我

可能人地都好愛佢呢
祝福佢啦

唔洗
加油

上個月唔知點解成日比人撩

我以前都係架
諗野都幾負面
其實正常傾耐左都會唔想再傾
話題都會講到冇
但如果人地對你有興趣
自然你地兩個話題就會多啲
因為大家都有講下

唔洗刻意去改架
我都係因為一啲事所以個人就好樂觀

同女仔傾同男仔傾差唔多姐
溫柔返少少就得

熟左自然會講下自己野架啦
聽下人地講先
聽聽下自己都會講

反而我好細個但同啲師奶好岩傾

上個月你遇到嘅人對你有興趣

次次唔同人

我反而唔太鐘意比人撩

有人撩都好啊 證明人地想了解你多啲
但我無人撩

係香港就唔中意
去旅行就無乜所謂

好煩架其實

做咩？

平時都好溫柔

P

我岩岩同現在既女朋友一齊 一齊之前都知道佢性格係好飄忽 唔會講任何甜言密語 就算我同佢講都會突然靜左 轉話題 或者一句 「我真係唔識回應你⋯」 因爲工作關係 我地唔可以成日見 我好想去表達我對佢既愛 但我真係唔知可以點表達 我好怕我唔表達 唔做番d野 我地之間會變淡⋯我想知我可以點做？

男同女都有呢啲人，未必係感情有問題，只係呢啲人好實際，加上一開始佢有戒心。所以我覺得剛開始唔好以為自己得左米。佢仲未認定你，呢個情況就做好自己啦

我覺得同男仔傾差唔多

岩

你講到腰心腰肺 謝謝

女朋友曾經落過仔 好撚介意
搞到同佢一齊 雙方都辛苦

利申：仲一齊，一齊左兩年。近期去過見counsellor

見到同事同另一間舖既同事傾到有講有笑，有d唔開心。係舊公司做果陣反而同同事好好傾

所以我好易激嬲女仔囉

其實點都會有條刺
呢樣野真係冇計
即使平時有野做個陣會唔諗
但一靜又會諗返起
呢條刺都幾難抆得走

撩下佢傾計啦

之前有個男仔追我 起初純粹有好感 但後來愈黎愈中意佢 之後諗住了解多一排睇佢會唔會表白啦 點知佢追左一個月多少少就自動放棄左 佢話自己唔夠恆心 之後我再面對面表白 最後比佢拒絕左

之後而家佢仲話希望做好好好好嘅朋友 而且係佢心中有好特別嘅地位

奇 怪

完全係咁

咁奇怪嘅個男仔
似原本想當你水泡
但發現當唔到咁喎

同感

唔係處都算
仲要落過仔

我好鐘意小朋友
落仔呢個行為真係。。

Btw巴打 你要諗清楚同佢嘅路
仲有幾廿年要過
你忘記唔到
就要諗足幾廿年

話曬12月底識左個女仔 好快就一齊出左去倒數
之後大家都幾好傾 但好衰唔衰前晚我話佢個icon嚇死人（講笑咁講）
結果佢尋日全部已讀我
到我夜晚同佢講sorry 佢即係打左兩個句點黎
跟住到依家都重未覆 我知佢要番學要考試已經小上線 都唔想煩住佢 但我可以點 想大家可以之前咁傾番計咋

如果咁係好愛，真係分手好過，唔係任何一方問題，係真係有條刺，好難甩。

其實我都放開左好多 我知道左件事成年
當初知道左 試過抑鬱自殘

我有諗我同佢未來 我其實都會想同佢生 我有同佢講如果佢放唔低佢落個仔我唔會同佢生
個感覺好差 好似我個仔要同人分呀媽咁

女仔唔可以比人用自己個樣黎講笑架
等佢考完試先搵返人啦

問題係我連佢幾時考完都唔知
唉

咁又唔好話分呀媽咁嚴重。。
最緊要係你要接受到
如果唔係你地一齊都冇咩意思
你一邊又諗住佢落過仔
但如果你唔想散
一係就唔好再諗
一係就頂住唔好爆
唔好到人地仔都幫你生埋先爆佢

的確分手會好啲
但係兩個都好愛對方 好唔捨得 一齊既時候都好幸福

我2年前話我女朋友p相
佢而家都仲記得

問下佢啲fd啦

唔捨得分手
但個陣佢係比人中岀即飛？

我同佢無共同朋友

應該唔係中出，係冇用套攞出黎射

佢讀緊咩

你仲衰過我

有左就唔要佢？

我同佢唔同科 只不過係我膽粗粗問佢拎number
其實好想比你睇我之前同佢傾咩

其實仲有好多野介意
佢呃我話每次都有用套
佢個時係有條仔 搞大佢個肚果個唔係佢條仔
個時佢一腳踏兩船

佢話係有左之後佢再冇揾條仔

有冇telegram呀

你覺得佢肯改過？
試過一次好易有第二次喎

無得原諒，你唔係男友都玩外射？仲得了？

我覺 好信佢唔會因為佢同我一齊唔同佢以前
其實佢以前唔太信愛情 一直拍拖都冇一個佢愛既人
而個件事 應該係岩岩18歲就去試

屌 講講下好似我都解釋唔到

廿幾歲人一啲用都無

我明巴打個心情
唔想接受但又唔捨得散

成件事最好嘅結果就係佢女朋友飛左佢
唔係要咒人
但咁係對個位巴打最好
唔洗再逼自己接受
又唔洗忍痛講分手

點會冇用呀
而家返緊咩工？

唉。。巴打你真係要諗清楚

niclascccc

你講得岩 我之前成日都想佢背叛我 咁就可以大條道理收皮
愛佢同時 好憎佢 因為佢既過去搞到我地一齊唔到
又憎自己接受唔到

Add左你

雖然我冇經歷過
但唔知點解好明呢種感受

我都好明白

Non ju陸陸續續開始報名
想讀個科係新開嘅 2.8到3.5嘅學生都有
揸住3.41 好怕入唔到 因為non ju比起Dse 更需要運氣
不過我諗每個副學士上嘅巴絲都經歷過

邊間？3.41唔洗驚啦

返學

返緊學未有得發揮姐

情緒好唔穩定 返返下突然好想喊 過一排又會無事咁

返返下工

D fd話我應該成功入伍

其實冇咩野入唔入伍分別唔大...最緊要唔好做阿四既姐..

我都搵好少嫁咋師兄..
我以為係無乜人生經歷 仲未搵到自己既存在價值 所以廿歲左右先多tim
學你話齋 仲可以有好多變化 既係可塑性咁高 慢慢豐富下自己 再揀個真係自己岩仲好

我最近拍拖，我女朋友真係一個無撚得彈既女朋友。點解我會咁講，因為我單身時間追過唔同女，每個女都會令我上左一課咁，咁我追女朋友又唔洗點用力咁追，真係做自己

前言就講完，我要講既係，我女朋友可以比我搞，但係我好撚亂。我的確覺得佢會係我最後一個女朋友，我相信佢都係咁諗，但問題我未ready好，我又好想搞佢😵好矛盾，我應該點做～

咩叫未ready 好？

我覺得太快，同埋我好擔心扑左之後，我會變左好想成日搞，我知自己係咸濕仔

利申：我地都係處，如果唔計自己打飛機

以前我都以為自己好咸濕，而家真係好少。人總要經歷下嘅⋯⋯

同埋，我始終好想婚後先sex,但係佢又準備好比個人我～我係咪應該同佢傾下呢樣好呢🤔😂

我真係唔建議，正如我有幾個男女性朋友係好認真對待感情，認真到根本唔敢試下拍，好似一拍就要結婚咁。其實感情係要試，要經歷先可以成長。有句說話好岩，就係你今日識到好伴侶，佢識珍惜你，對你好，係多得佢啲ex。你唔好諗到sex咁特別先，順其自然，mood到就會發生。

紅磚

原來做一個平凡人好過一個有名利嘅人

好想表白 但我根本襯唔起你
希望你唔好出pool住 等我

我最需要你嘅時候 你都不在

Same

其實唔知你出左pool未 連你fb ig都唔係好敢入去睇 見到你有另一半我諗我會崩潰
點解我會咁中意你嫁 明明唔太多交集 點解呀 就黎痴線啦我 唔想再中意你

巴打們～除左做好自己做番自己之外～我仲有冇咩可以show到我care 同 愛佢？

我都唔知，我會耐不耐了解下佢忙緊咩。可以同佢食下飯，聽下佢講佢想講嘅野

巴打 你都有試過同呢類人拍拖？雖然我知我唔可以當自己得米 但同呢d女仔拍拖係咪唔會有熱戀期？一星期見一次仲要得4個鐘 真心灰 但你又會關心我 同主動搵我 我覺得好難觸摸⋯

無，溝就有試過。其實我自己覺得，呢啲人好難入手。如果唔係一見傾心我絶不接近呢啲女仔。所以我話我都唔知，我無成功。我只係心軟地遠遠關心佢，如果我有朋友知到一定好驚訝，我係無寶不落嘅人，居然會為左個女人無條件不求回報付出，關心。

想搞但又未ready好？

咁要傾下嘅

做咩呀巴打

有冇detail啲講下呀巴打

加油
上進啲好

冇傾開計？
暗戀？

呢啲我覺得係好自然架喎
唔洗刻意去做
因為我女朋友有時講我好細心好愛佢個啲野
我都係好不自覺咁做

我又唔知嗰種係咪叫名利
或者只係有人欣賞你嘅成績/成就
結果就會吸引到其他人邀請你去幫手
雖然咁樣係可以肯定到你嘅成就
但係背後嘅辛酸又幾多人知道？
雖然係失去咗一啲嘢 但係換來嘅係可以冇壓力咁做返自己 咁唔好咩
btw 我係巴定絲唔重要

暗戀
其實次次都係佢聊我傾計 我冇主動搵過佢 因為覺得自己襯佢唔起 主動搵佢都好odd

我明呀
我都唔鐘意咁

Btw廢事叫錯

但佢都肯同你傾

係 唔知點解
不過傾得唔密 係失驚無神無啦啦走黎搵你
有時我寧願佢從來都冇搵過我 一搵我就心掛掛

但你覺得似唔似zip時間？

咁有冇覺得失去咗好可惜

可能因為未失去
但失去左都唔覺可惜

收好人卡，已決定move on 只不過夜深訓教難免有點遺憾

咁我又覺得有少少可惜
或者係因為之前係靠自己親手拎番黎
但係依家望番轉頭又好似冇咩嘢
可能就係注定唔輪到我可以長期擁有
我9up完

幾好呀巴打
好快過呢個階段

如果有努力過先爭取到就難免會有啲可惜嘅

不過我係有星探同啲model公司搵過我但我推左
所以唔知算唔算放棄左名利

靚仔喎

唔好咁講

同一個對自己唔好嘅人分左手
呢排遇到個對自己幾好嘅人
但係無諗過原來佢有女朋友
有女朋友就唔好約我大時大節單獨出去
唔好係到做咁多野想同我單獨出街啦
人生到底要遇幾多個仆街先會好

幾中意睇其他人既故事 幫手推下先

我都唔知 其實應該係
我估佢都冇諗咁多野 冇諗過我會中意佢
算數啦

中學鐘意過一個女仔，
畢咗業三年只係見過一次，
但係每次一唔開心都會諗起佢，以前有咩都會同佢講，我唔知自己仲鐘意佢定只係想有個人明白我安慰我

好多男仔都係咁

我女朋友身邊有個狗公都係咁
有女朋友仲約我女朋友岀去
呢啲仆街唔好理